墳場新聞：將心比己？

將心比己？
POSTED ON 09/08/2017 BY 墳場新聞總編輯

將心比己？

將心比己，我就寫不出一份讚揚中國共產黨是「無私、團結、進步」的一份國民教育手冊。
將心比己，如果我是教育局高官，我看到小學生做練習做到要自殺，我會喝停這些考試、減少課業與學校中的偽裝風氣。
將心比己，如果我是兩子之母，我會更重視在家的時間。可憐天下父母心，連狼毒如振英都捨不得不陪住女兒，將心比己，我覺得只顧工作不理兒女極是可悲。
將心比己，如果我有能力調撥資源，我不會不均地只派每間學校五千元當遮掩了自殺學生的鮮血，買自己安心。將心比己，我覺得看到真正的支援較那五千元來得溫暖。
將心比己，如果我是大學校長，我會保護我的學生，而不是將閉路電視片段交給報紙公審。將心比己，如果我是教師團體，我不會在這食子的國度只去責怪學生。
將心比己，如果我像你們般偽善，我會食不下嚥睡不著。我怕會被冤魂索命，我會怕報及兒孫。

將心比己。將心比己，將心比己。

死了的孩子沒再能說甚麼「將心比己」，大人君子能不能再別這麼偽善卑鄙？

墳總